一人一個男友唔可以有嘅習慣

1.賭錢

一個男人一有賭錢嘅習慣 幾好人幾靚仔都要飛
連朋友都唔可以做 因為搵幾多都會窮一世
兼累家人朋友
偶然下賭下得 但如果係習慣 真係唔撚要得

打飛機

吸毒

口臭 一講野死老鼠咁嘅味
幾靚仔都無用

幫人打飛機

唔可以鐘意女人

岩呀 成日賭錢既人好極有限

咁股票算唔算賭錢

出去屌人個西

股票可以做風險評估
賭跟本係必輸

不忠一次都唔得

賭可以做往續分析
股票跟本係蝕

喂大佬你啲logic

熊牛，股票，基金

唔剪指甲

食煙

咁睇下點買股票
唔通買藍籌又係賭咩
我寧願另一半買股票 都好撚過日撚日揸馬經 六合彩以為自己會發達

樓主無知到 有時間去睇吓隻藍籌瑞聲，先出嚟柒啦！

搞gay

買馬都係一千幾百，六合彩一百幾十蚊。
股票講緊買最少都一萬幾千！！你唔識咪撚柒啦！
你男朋友揀著你真係前世唔修

投票可以分析但賭錢係冇可能有分析

做愛

叫雞

屌其他閪

又唔係無嘅 不過做到嘅人極少 亦都唔會係我哋囉
做到嘅話 就算佢唔賭 佢都會有其他方法搵到錢 因為太聰明

對上有個香港嘅大學教授做到

賭用大波法（double）唔會輸